唔啱聽就分化？

講撚左遊行完落自己區勇武，講撚左依家無交通配合要走好難，係人都諗到既野，但係唔撚聽

唔割席，唔代表唔屌得，當你手足見你仆緊街先拉住你，屌醒你，依家唔係勇唔勇武問題，係有冇常識問題，港鐵出哂聲明，幾日前仲用實際行動表示佢地已經俾警察控制，明知無交通情況仲唔遊行完落先自己區勇武？諗清楚之後退路先再上前線發夢，個個發一次夢就無下次邊個玩落去？

另外唔撚好神化勇武，唔好講到勇武就神聖而不可侵犯，你唔係支持佢地，你係幫手帶緊風，帶緊死守風，戀戰風。

好要讚，差就話，咁先會進步，咁先做到，不受傷，不被捕。